有gear又點? 犯邊條法?

有gear又點? 犯邊條法?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

同問有 gear 但又唔係係現場又可以告唔告得入?

依家根本唔係犯唔犯法 懷疑 捉咗入去打殘你
入到當bonus 入唔到都打殘咗

check返cam 一模一樣 拉得

懷疑你係 6 7 8 9月多次參加非法集結或暴動

一模一樣？

告春咩，而家係咪都拉咗先

告係睇證據同個官，無做點有證據

咁無啦實告 警世同時要小心記者

而家拉你唔洗原因 拉完入去打到你仆街再放返出黎 吹咩

咩叫濫捕，就係唔需要有合理懷疑已經會拉。擒晚白衫果個仲無辜

思疑你參與暴動，要帶你去新屋嶺調查

人地成班記者直播跟住你成晚呀..

都成兩個月仲停留係
我行街經過咋喎 我咁啱著黑衫唔得？我唔舒服所以戴口罩
狗同你講道理就唔係狗啦

即告唔到最動, 入去捱48就在所難免,起碼無咁甘

快閃 不如閃狗宿舍好過 閃狗屋咁易增緩

暴動

入去打你一身 告唔入咪算 告得入佢當賺左

咪就係!

起碼不幸中大幸

無暴動 大把可以告 刑事毀壞 非法集結

需要原因的嗎?點解仲要撚狗送頭？有咩意義？

講真案底真係唔驚 比人打到傷哂先煩

個官見到你一班人跑上車，又有裝，同狗影到丟雞蛋啲人有相近特徵就大機會入到，刑事毀壞/非法集結

狗有『合理』懷念就得，即佢講曬

多人咁告我又唔覺佢會重判

今時今日狗捉人仲要要合唔合理？琴晚有人問狗有冇良心一樣被打被捉

其實有咩要check咁耐? 有問題咪帶走lol
係唔係等緊野來插贓?

又想屈搶槍?

呢班手足有D係去完太子再去黃大仙，班狗會睇片認人睇下有冇擲野果D，拉你非法集結係基本，最緊要未見到律師一隻字都唔好講

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

好鍾意除人地口罩

冇犯法都可以磨你48個鐘

48個鐘後出返黎都俾狗打到變殘廢啦，今時今日仲心存僥倖

係唔犯法
不過狗照拉你入去打返鑊先

可悲

重點係乜都拉左番去打一身先

正解

係告唔入，佢哋志在拘留嗰48小時虐待你

坐地鐵去葵芳都有機會中催淚彈 帶豬咀有咩問題？
經過元朗有機會比黑社會打 帶頭盔護甲有咩問題？

莫須有

志在打鳩你

睇緊直播,現場手足可唔可以幫我講幾句野
1 你地先係破壞安寧,無你班仆街出黎就唔會塞撚住條路啦,你係咪弱尻智架
2.理會街坊要訓?你太子晚晚又嘈到西咁?深水埗又放彈?

就算告唔入
俾人拉反去打一鑊都唔抵呀嘛係

狗依家就係行呢一套
打到你地無人敢出

有機會係用藏有工具可作非法用途拘捕你

有gear真係唔使驚 唔好成日鼓吹棄gear
利申：831係機場比狗搜到full gear乜事都無

sor 係91

認同唔好鼓吹棄gear, 但唔認同心存僥倖

莫需有

政治運動呢 唔係軍事行動
而家濫捕 我覺得無謂街頭硬碰送頭

祗要逐個對檨，單砌非法集結都夠。

問題係你仲覺得香港有法律可言？
就算告唔入都打到你骨折

我除緊佢老婆個罩

我明大家講咩,但我覺得有gear同無佢都係拉,至少係呢個case黎講係不幸之大幸。但係如果係第日快閃,可以考慮唔帶

拉你返去坐48小時
搜屋+剝你光豬

仲未明黑警就係無法無天

人地要拉你咩？要搵藉口打你咋。

呢個時勢有GEAR出街好撚正常丫

啪斷你隻手都夠
告唔告到唔重要

岩,正常,隨時會中彈wor dllm

公眾地方行為不檢 萬能咁用

你講得岩啊。
而家唔使你有gear 都可以打你，所以棄唔棄gear 都無分別。佢打唔打你，只係佢係佢順唔順超

D死警狗會話有合理懷疑你參與乜乜物物非法集會

主要想玩鳩你

拉你返去坐48個鐘

佢地當然想律政司告埋你啦

但佢地第一步係要玩你48個鐘先

心水清 寧殺錯 勿放過

講道理有用我地一早贏左啦手足

醒未?

警察失去理智

黑衫重要性

依家人治非法治，屈都仲得呀，報串正仆街

Dklm 口罩係我個人財物，佢有乜資格掉L左佢

同意，還可以在拉過程中打你陰你。

個問題係對方可以話懷疑你係非法集結嘅一份子
拉你告你
你做地盤就另計

香城online, 咁既然大家都知無法治,火魔法最好

目的係威嚇所有人

Any肥,呢件事我覺得不幸中大幸唔會有咩大罪
但第日真係諗清楚係咪要帶gear

我講緊我自己姐

打左先講

唔好搭地鐵

依架好明顯唔係犯唔犯法既問題
邊個唔係撐警就...

係

佢咪話懷疑你非法集結 懷疑你暴動

周街有催淚彈，有豬嘴防身有咩問題，可況香港人口咁密集，邊個話豬嘴隨身一定要自用架

手殘禁左負皮
白衫仲有冇消息

每次都係咁架啦 高調拉人 最後都係放出黎
佢目的都係想嚇人唔出

有l用呀 你地個袋都唔统一
除非每次發夢完都掉左你著果件
如果唔係黑衫係根本冇用
黑衫既作用 只限於你係現場難捉d only
但係大搜捕既話 上到黎屋企
對返你所有衣物 gear 袋
加埋你屋苑lift入面既cctv
都已經好大機會證明到 果個係你

唔好話 有d成日扯底個口罩講野

個袋 同gear唔統一
除非和理非都會戴哂gear咁遊行
姐係普遍香港人會戴gear
否則上到法庭 有gear已經係證據可以告暴動

告唔入都拉左你番去虐待完先

所謂千幾人好多係街坊
更多人係告唔入
或者上庭之後可以保釋
(例 陳浩天爆炸品案、七位議員)

正因為班狗拉人主要為交數、拎搜查令
而且班畜生本身理虧
所以先會妨礙醫護、記者、律師
並用新屋嶺打人打到骨折、強暴等手段去發泄

告暴動罪等公安條例則例外

暴動罪真是一條典型殖民惡法
唔廢唔得

告就唔會告得入
唔好亂講野就得

如果ʜɪᴛ ᴀɴᴅ ʀᴜɴ 中後場 不如唔好拎ɢᴇᴀʀ？

告春 靠嚇

，

香港無法治